男仔除左背囊，仲會用類形既袋？

女仔好似好多款袋用咁
但男仔用袋局限性好似高好多

clutch又有機會比人話扮野
totebag有機會似gay
messengerbag有機會好毒
shoulderbag有機會好mk
medicinebag又裝唔哂
褲袋又太細

巴打用開咩
絲打又點睇

用個袋都諗咁多嘢，注定你失敗

waist bag囉 夠麻甩喇掛

蔡瀾袋

紅白藍是常識吧

成個地盤佬咁

Duffle satchel

樓豬成個女人咁

你有鬼佬咁嘅樣同身形 你揹咩袋都係別樹一格 型！

討論下姐

用個袋都要理人點睇 樓主你死左去啦

以前AGAIN B三用袋

春袋

Super X

x2
唔爭在切埋個Spring bag傾啦

喱句真

呢個正

咪ff啦,你用咩根本冇人care

尿袋

袋袋平安